獌同反獌都搞錯重點

冇人講麥佳亞嗰球？

冇人講咪你講 屌你老母

明明犯規在先

樓主唔講咪你講 屌你老母

我哋車迷簽泰亞高有體育精神
唔似獌狗80m簽隻狗閪
抵到爆

重點係麥佳亞點解唔使坐監囉

未判咪唔使囉 老友

英超容許身體接觸/碰撞尺度大d

判左啦
罪成 緩刑ma
佢罪犯來

好彩反獌知道係判左緩刑

=罪犯來
坐監都應份啦

睇得出港父係藍絲